# Facial Recognition

Python : 3.7.6

## Entrainer le modele

Avant d'entrainer le modele, il faut ajouter un dossier contenant les photos a reconnaitre. 
Le dossier doit etre labelisé avec le nom de la personne a reconnaitre. Puis taper le code suivant : 

python faces-train.py

## Pour tester le modele : 

python faces.py